<h1>Aplikasi Penjualan Buku (20%)</h1>

<img src="https://hmp.me/cpma"></img>

<h1>Documentation</h1>


Struktur Folder

Kompre2019-riyankusuma

-Config (folder yang berisi class-class untuk konfigurasi)

-Database.php ( file yang didalam nya ada class Database,file ini berfungsi untuk 	memasukan 	settingan database seperti localhost,root,passwor,terus nama database 	nya apa

-GetKode.php ( file yang didalam nya ada class Getkode,file ini berfungsi untuk 		menghasilkan random kode pada sebuah tabel ,misal kaya id pegawai PG0001


-Settime.php  ( file yang didalam nya ada terdapat settingan untuk melakukan 	set_timezone (zona waktu),pada dasarnya waktu di php bukan waktu untuk jakarta 
Maka harus dilakukan setting manual yaitu di settime.php

-Autoclose.php (file yang didalam nya terdapat settingan untuk session,semisal kita 	belum login tapi udah masuk ke halaman penjualan nah nanti sama si autoclose 	ini 	bakal di otomatisin balik lagi ke login jika kita belum melakukan login

- Controllers ( Folder ini yang 


- Public ( Folder ini berisi kode kode untuk tampilan kaya css.js,gambar.dll)

-Pages ( Folder ini berisi halaman untuk 

